覺唔覺LIHK開始慢

下午開始經常回唔到post 間中彈app
係咪太多人上
Admin 搞搞佢唔該

彈apps試過